{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039767",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002030672?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안(변산반도) 프로포즈펜션"
    },
    "text": "1. ペンションでは、澄んだ空気と森の中が調和した自然の中で休息を楽しむことができます。 2. ペンションは山から降りてくる澄んだ水を見ることができる広いテラスとは、それぞれ違うデザインの客室を誇っています。 3. カップルルーム、家族ルーム、団体ルームなど様々な展望を提供する施設があります。 4. ペンションではバーベキューを楽しめます。 5. バーベキューの利用料金は、2~4人基準で1セット当たり20,000ウォンです。 6. バーベキュー施設にはピクニック テーブル、トング、はさみ、バーベキュー グリルと炭が提供されます。 7. ペンション周辺には様々なレジャー活動が可能な場所があります。 8. 母港海水浴場、干潟体験場、映画、ドラマのロケ地などを楽しむことができます。 9. ウォーキングツアーの飲み道コース、磯釣りなどもおすすめです。 10. 辺山半島の美しい夕焼けが鑑賞できます。 11. 車で3分の距離には扶安蚕タウンがあります。 12. ペンションには広くて安全な駐車施設が用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "澄んだ空気と森の中で休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室には何がありますか？",
            "answer": "広いテラスとは、それぞれ違うデザインの客室があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどんな展望を提供していますか？",
            "answer": "カップルルーム、家族ルーム、団体ルームなど様々な展望を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しめますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は、2~4人基準で1セット当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設には何が提供されますか？",
            "answer": "ピクニックテーブル、トング、はさみ、バーベキューグリルと炭が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺でできるレジャー活動はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション周辺には様々なレジャー活動が可能な場所があります。"
        },
        {
            "question": "周辺で楽しめる場所は何ですか？",
            "answer": "母港海水浴場、干潟体験場、映画、ドラマのロケ地などを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どんなウォーキングツアーがおすすめですか？",
            "answer": "飲み道コースや磯釣りなどがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "どんな景色が見られますか？",
            "answer": "辺山半島の美しい夕焼けが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションから近くに何がありますか？",
            "answer": "車で3分の距離には扶安蚕タウンがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには広くて安全な駐車施設が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 418
    }
}